大家之前激嬲左天文台，搞到而家都未打風

咁小氣咪做天文台啦